每一次見到佢 又會更加愛上佢

明知繼續鍾意佢 只會令自己繼續痛苦落去
但係又忍唔住繼續見佢 真係好犯賤

Push

推

點解仲要去見佢
如果唔係有原因會成日見
就冇必要特登走去見佢

傻鳩先會想去撞佢
所以日日扮靚啲
利申 傻鳩

因為真係想見佢 利申：傻鳩

得傻鳩先會明白傻鳩

唔好咁啦
雖然我都係
但人地有女朋友
已經決定左唔再見佢
我都只係想搵post可以叫下春
唔好意思

其實我都係吹緊春
但係真係忍唔住見佢

所以唔好見

同班同學
日日局住見

好橙

我犯賤

想見咪見囉
鐘意人就要用力追
起碼你盡左力
係度叫春有咩用
佢會睇到咩
佢會知你有幾鐘意佢咩？

利申：同緊自己講

呢樣真係好折磨，明知冇可能，想忘記但又日日對住⋯我都係咁

但作為一個毒撚只會逼自己唔好搵對方
由細到大對住鐘意嘅人反而會想自己保持距離
反正都唔會有機 (我係咁諗)

係 同自己講唔好搵佢 因為知應該冇咩可能 做個朋友唔好咩 但最後都忍唔住會搵
最近佢去左旅行 個心空虛左幾日 想whatsapp問下佢：玩得開唔開心啊 我好掛住你想見你啊